希望何鴻燊喪禮唔好有人中武肺

咁多達官貴人，有人中左就搞亂香港架啦
希望佢地無事

有都唔會公開是常識吧